夜麻麻開Post係咪得感情台先會有人覆😵

成班圍爐叫春垃撚圾

屌你

唔通呢

On9先開錯po

賣我賊 無d義氣

我入黎貼圖 唔叫春

屌你仲未訓?

同人吹緊水

唔同我吹 屌你個閪呀

tg?

入曬吹咩嫁 好驚比人合

小圈子

都唔係...
睇下你想講咩。。。。

仆街 有人認真

好shy

我真係見你一鑊打你一鑊 你係咪想師徒反目

樓主做咩唔訓

想訓都訓唔著

好似真係，成班失眠